槍口對外，煲大柒警!

要屌相信個個都寫得出千字文屌!
但，要發生已經發生!
不如向前看!
。
有關尋晚柒警件事，小弟不才，唔建議寫不實的文宣!
。
但，一件事實係可以好多角度睇!
要辛苦大家用下腦了

對住仆街唔使咁君子